有個網頁問題，想請教下各高手

小弟最近整緊個網頁，有一Part完全唔識，想請教下各高手

我有個Excel價單，有以下資料:

例:
ColumnA 類別:裇衫,Polo,T-Shirt...
ColumnB 款式:Long-sleeved, Short-sleeved, Plain, Check,...
ColumnC 大小:XL,L,M,S,XS
ColumnD 顏色:Red Yellow Blue Orange...
ColumnE 價錢
ColumnF 實物圖的Link

請問可以做到
1)按ColumnA-D 顯示Sort出來的選擇
2)按ColumnE 價錢做Price Range Bar, 顯示Budget內的衫

由於小弟真係電腦低手，都幾肯定自學無望
所以希望搵高人出手一了百了

歡迎 Add 我Tg出價: @edwinc

問題已解決，唔該晒